贏同輸都繼續係咪共識黎？

定好多人以為區選完
等於成功？

但被拘捕手足點算
我唔想放棄佢哋
要贏就一齊贏
一個和理非上

當然

光復香港

有人話唔繼續咩

Of course!!!!!!!!!!!!

唔會完啦，區選唔係為議席，係為展露民意

咪講廢話啦，無可能因為一個區選就停

我好驚手足以為我地放棄佢地

係

一定係

唔洗問啦嘛

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

要和理非大遊行開路先得

日後勇武先可以再做野

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

係，區選只顯示民意未割過，五大訴求先係終點

區選其實係大型全日性和平集會來的

落實五大訴求先係贏

=有民意 一定繼續!

睇林鄭聽日點回應
佢再漠視 唔好話香港人唔和平
係佢教我地和平無用

休息吓先，選舉都攰

五大訴求 缺一不可

當然繼續